徵學生妹一齊睇戲 你懂的

新年會大派是？

學生哥得唔得 hku

男學生妹得唔得

你倒貼就ok

偽娘look都得嘅

好 幾錢

高大短髮素顏男裝校服偽娘

想睇咩戲？

七舊

Push

小妹不懂=.=

我懂

樓主戇鳩一名 confirmed